有無黑洞大過楊格？

有無楊格stat睇睇？

成隊都廢，算啦